手淫當車資雙程證婦涉色誘兼盜財 的士司機坐懷不亂擒人

【本報訊】兩名內地女子乘搭的士，疑為了優惠車資，竟願意替司機手淫及讓他摸胸。其中一女「坐言起行」，抓司機陽具，又自掀襯衫，坦露乳房。司機坐懷不亂，嚴詞拒色誘陷阱。司機叫兩女落車後才發現手提電話不知所終，在附近街頭截獲一人，她曾交出2,000多元要求司機放過她。
記者：戴國輝

Fake taxi

有睇降魔的

又翻炒

🤔🤔🤔

果兩隻擺明魔黎,好彩佢唔上當